唔屌，淨係想問全部係度捉鬼做乜野

不分化不篤灰不割𥱊

懷疑對方係鬼就叫佢玩下魔法，火土水乜都好

玩左就無論係唔係鬼從此同一陣線

只可以承認公開有鬼呢個係一個好成功既策略
但正如我地有計策 人地一樣有計謀 有贏有輸好正常

光復香港 時代革命

做得啱唔啱唔重要，最緊要有問題一齊拆掂佢

要解決問題，首先要認清問題

而家的確進退兩難，

捉鬼，人心惶惶，分化
唔捉，就似信用卡任人碌，我地好快臭過屎

連登咁多高人，希望盡快有人想出辨法

P牌推唔到，希望集思廣益